# Изменение настроек всех камер группы одновременно

Управляйте камерами группы из окна ее настроек. Из окна настроек группы можно настроить только те камеры, которые находятся в этой группе непосредственно. На камеры во вложенных группах настройки не влияют. Вы можете:

* включить и отключить трансляцию от камер,
* включить и выключить их микрофоны,
* переключить все камеры в группе на встроенный или внешний микрофон,
* включить и отключить уведомления о событиях от камер,
* включить и отключить сообщения о прерывании трансляции,
* установить качество видео для камер группы в рамках их общих возможностей,
* установить для камер часовой пояс,
* установить расположение OSD-надписи.
